# Tiểu ra máu

Tiểu ra máu là tình trạng nguy hiểm mà bất cứ ai dù là nam giới hay nữ giới đều có khả năng mắc phải. Căn bệnh này khiến cho cho nước tiểu của bạn chuyển sang màu hồng hoặc đỏ do có 
https://dakhoaquocteclinic.com/2021/07/28/cach-chua-di-tieu-ra-mau/